大家唔使再睇連登 依家同當年高登一樣

自己保持上心

無錯

拉

咩叫唔駛上連登？？？

想當係清網上連儂牆咁？？？
等大家少一個平台？

收皮啦警犬

我發現你地啲狗隻同伴夜晚咁猖狂

一定係太得閒無野做

這就是連登

子華神
&nbsp;達哥
on 9 group

連登係一個平台，咩人都有唔出奇，最緊要自己分辨，無必要，亦唔覺得要棄登

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

次次一到深夜就起風

自己係警狗叫人咪扮警狗

又想分化搞散連登
你班五毛有本事咪整多十個x登出嚟分化我地囉